<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Incluyo</title><link>https://incluyo.lgbt/</link><description>Recent content on Incluyo</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-mx</language><lastBuildDate>Sat, 02 Mar 2024 20:13:30 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://incluyo.lgbt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Contacto</title><link>https://incluyo.lgbt/contacto/</link><pubDate>Sat, 02 Mar 2024 20:13:30 -0500</pubDate><guid>https://incluyo.lgbt/contacto/</guid><description>Asuntos generales Para asuntos en general, la mejor manera de ponerte en contacto con Incluyo es escribir al correo electrónico hola@incluyo.lgbt. De esta manera, una persona del equipo se pondrá en contacto contigo a la brevedad.
Organizaciones y escuelas Para asuntos relacionados al trabajo relacionado con empresas, organizaciones y escuelas, ponerse en contacto al correo vinculacion@incluyo.lgbt. En este correo, cuéntanos sobre tu empresa, organización o escuela, y qué tipo de colaboración buscas.</description></item><item><title>Metodología Incluyo</title><link>https://incluyo.lgbt/metodologia/</link><pubDate>Wed, 03 May 2023 20:13:30 -0500</pubDate><guid>https://incluyo.lgbt/metodologia/</guid><description>Metodología Incluyo Crear espacios seguros para personas LGBTQ+ es responsabilidad de todes. ¿Pero, qué son realmente los espacios seguros? Nuestra publicación: &amp;ldquo;Metodología para la creación de Espacios Seguros para Juventudes LGBTQ+&amp;rdquo; busca ser un documento de referencia pública para que cualquier persona, colectivo u organización pueda utilizarlo como herramienta para fortalecer sus propios esfuerzos en favor de las personas LGBTQ+.
Evento de presentación Mira aquí la grabación del evento de presentación de la metodología, en el que el equipo de Incluyo aprovechó para compartir con sus aliades sobre los contenidos y usos de la metodología.</description></item><item><title>¿Quiénes Somos?</title><link>https://incluyo.lgbt/conocenos/</link><pubDate>Fri, 22 Apr 2022 20:13:30 -0500</pubDate><guid>https://incluyo.lgbt/conocenos/</guid><description>¿Qué es Incluyo? Incluyo es un emprendimiento social que fomenta el desarrollo emocional y personal de juventudes LGBTQ+ a través de la creación de espacios seguros.
¿Qué queremos ser? Queremos ser una empresa social (autosustentable, trascendental y replicable) que trabaje por cubrir las necesidades básicas de la juventud LGBTQ+ (hogar, sustento económico, bienestar emocional, legal) a través de una metodología propia.
¿Qué hacemos específicamente? Incluyo trabaja en la creación y promoción de espacios seguros para personas LGBTQ+ de diferentes maneras y en diferentes contextos.</description></item></channel></rss>